一人一句自己whatsapp最後嘅說話

冇時間玩😂

食少陣會死呀

搞緊咩？

搵日約食飯

Ok

Hi

😂

55

so?

佢炒硬

岩呀

....

🙂

睇戲？ 已讀不回

bye

🖕🏼

可否做我女朋友

Thx

唔撚講

😅

好

幾錢q

okoj

命苦

咁你要努力d

🤔

聖誕快樂

你話事啦

Oh shit

98

我見到你嘅死兆星

我同巴拿馬總統都算有d交情

做乜唔應我😭

祝你同佢幸福快樂

痴線

wtf

係啊

📸photo

😊

咁撚多仆街仔hea 覆人

到我好精神😑shit

葡國雞

禮拜3 重女

bb早抖👄

角大

就算退出嘅 我諗係我

勿相認

請你學識做一個女朋友先再揾我

埋去後山

Here?

知智

你聽日唔洗返工喇

😉

😂😂

me西痕牙😅

係

屌，咪又係咁射😴

我訓啦👋🏿

Haha 我大食

想我嬲？

凶豺龍大劍仲好過juno果把

得，我以後唔會再煩你，唔好意思

how much?

鋸扒😅

Sorry send錯

係呀溫緊書呀

968 265m 23.4

今日落雨，記得帶遮

又話No😂

Onj

好想射波

早

wanna watch?

啱呀😂

還錢啊仆街

睇下你幾時得囉😊

祝你快樂啦
.
.
.
.
.
.

今晚射入你度好冇

🖕🏻

心酸

咁分啦

TG傾

關你撚事咩

我未做

💩

廣告狗死全家！

新年快樂

我中意嘅係你，對佢無感情

Yes la we have to consult

蛇年快樂

我生無可戀

畀心基

我們在天上的offer神：願我們都尊你的名為聖。
願我們的offer降臨；願你指派的offer行在地上，如同行在天上。
我們渴求的offer，今日賜給我們。免我們等offer的苦，如同我們免了報nonjupas的錢。
不叫我們遇見試探；救我們脫離兇惡。因為所有的offer，全是你的，直到永遠。Amen

我每日都帶住你送比我支花輪返學

分手啦

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

你好cute啊

即刻成件事錯曬

哦

🤷‍♀️🤷‍♀️🤷‍♀️

積極啲orz

K

109都夠玩但如果你想一開始多啲角色嘅就買289嗰個

wru

Yes

咩搞

嗯

👀

食藥啦乖

太過分了

k

又遲到🤫

可能係

HJ2Q

睇緊個脫毛員工你問我答 話有d gap真係好臭🤭🤢

Bj 400

我都唔知 睇我幾點起到身

Merry Christmas to you too

🙋🏻

我啲靚

👌👌

SW-412

幾錢先

☺️

好 我唔問啦 以後都唔問啦

昨晚家母錄音：我到咗牛角拎完飛，等咗1個鐘，淨喺叫咗4個號碼，我地不如去食打邊爐算啦。

就喺咁，上個星期連續第4晚食打邊爐

好唔慣醒咗見唔到你同我講早晨😔

Sorry

thank

正咩搞你真係好狗唉人生

屌,想追住黎含🤤🤤🤤🤤

ok

係邊

賓周都損

巭孬嫑夯尻

🤫

不了

我得165

我冇掂過部機

部機好臭

ok thx

You deleted this message

用邊一課

hi 女學霸

010010 011010 010110 001010

HJ2Q，賓周都損

冇錢呀

所以想簡D行個零鐘既山

this wide body looks cool

今日要ot

👌

0:23

💩💩💩

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

忙緊?

一定要聽日啦

對唔住

🤤

係呀

開枱喇喂 拿拿臨過黎

你同你男友玩得開心d

😡😡😡

我都覺呢個姊妹最正

放工啦？

屌⋯⋯

屌你老母臭閪

HJ2Q,賓周都損

我夢到佢

你今晚慢慢諗

Thanks
我買咗保險啦，儲蓄計劃都唔需要

邊會咁快有得睇

利申：100%純天然
雖然冇意義唔好笑 但係點都好過上面9up亂作

做我女朋友

屌

今晚扑野

你到邊

好sad

收11

都要人嘅
怕唔怕高？幾歲？怕唔怕辛苦？EQ高唔高？

我地做金屬天花
9成都係高空工作
畏高唔要
唔聽話唔扣安全帶唔戴安全帽唔要

啲師傅會屌人，EQ低唔要

依家學徒大約$700/工
朝9晚5，逢星期日/紅日休息
每月4-9號出糧

真係想長做嘅去拎埋藍卡（工人註冊證）然後叫佢whatsapp我

對不起

Cls

屌你老母😂😂岩岩個撚個都收哂油咁落去🤔然後睇撚住個p牌篤大腳油咁落緊手就俾人影快相🤤佢就即刻收油😂😂😂😂笑撚到仆街🤣見到dc9都收油仲要篤油衝住去

早抖

我就黎笑死

今晚落大貨
小心行事

算啦

新年快樂
祝大家2017年身體健康, 心想事成!

🙈

Except for those bad things they did to me when I was small

二百個大洋

好似我最近嘅事

再見

聽日嗰堂可唔可以幫我tick名😂

到樓下？

Oh

😐

Goodnight

想不到⋯⋯

佢以為你玩佢啦